我老婆生咗個仔，我姓李，想改個名

唔好太霸氣太浮誇，想佢謙厚啲

李講先

王謙厚

叫 震英

長治

人人喊打都叫謙厚？

我堂細佬叫長治too

你好帥

伽承

李冬朝

戴陸武

李知道嗎

李浩基

李蓮英

李隆基

李世文

奥燒

李忠誠

李戴帽

李露毛

陳謙厚

李魯武

李話事啦

李私煙

羅仲謙

我朋友生左個仔，我姓李，想改個名

李驗下先

李無理

李魯鄱

李好

李為全（ 全為你）

李思賢, 李私煙

李蓮英
一定好有前途

李獻計

李世民

李魚王

李約聾瞞

李澤佳

李下瓜田

李斯

李鴻章

克強

鵬

大釗

李舜臣

登輝

佳芯

李想改個名

露帽

李木子

便宜仔

李好不好

李程
李謙
李道厚

李老婆